巴打們拍拖週年紀念日會同女朋友去邊度玩

條女問我
我未諗到
求賜教

去你哋第一次出街嘅地方/表白嘅地方

食餐好既就當係

同佢講左
但佢唔係好想

去食自助山

叫佢諗

冇得慶祝 唔洗諗